入來睇睇琴晚跌市，ARK有咩動作?

大家覺得點?

冇放tsla?

巴打 邊到睇到

佢每日交易都會披露嫁啦，上官網咪有囉

留email 俾佢

盤前又一大跌

你估佢係傻散基金咩
一跌就放

買左ARKW一個月睇住由+17% 變到得返+6%

見佢低位撈TDOC
跟唔跟好呢

邊度有得睇arkk 既倉

都話咗上官網睇